[TVB內部集氣區]

其實各位同事唔好再忍氣吞聲 我知個日着黑衫返工 收工去遊行係好多人 而家俾袁志柒呢條友搞到大家工都無埋 真係好撚唔抵
所以各位一定要搞走條友 唔好放生佢

推啊

要俾更多人見到 我地員工係唔會姑息袁志偉

如果你地一早團結d 有吉士d 就唔港搞到今時今日咁

一定要交袁志偉出黎

唔洗*

More details

團結左好耐啦 內部高層ban鳩你idea 有咩用

各位連登仔繼續做好抵制 一定要光復TVB 俾班後生上到去高層 到時一天都光唒

D老屎忽係一間公司做耐左 就以為自己大哂
係時侯D後生話翻事

推撚爆佢

屌，乞食都好搵過做TVB啦
幾無料先會入呢間公司

唔關事Lo 影視平台一個 呢行係走黎走去
亞視個d走去Tvb 又可以走去港台再走V tv
呢個係生態黎 循環咁款

我可以同大家講 你地做ge抵制行動一定無錯
cancel一個show係好柒煩 好多手尾跟
d高層一定會跪低
同埋新聞部同事 係你地架車同cam 綁返黃絲帶 唔好怕高層壓力 成個香港一定撐你

內部力量好重要 前線拍劇外景手足一定要保護自己 各位同事着多D黑衫 感染大家

推

同事上下一心 革走袁志矮

正義需伸張 袁花需下台

根本就係無人工加焗住要跳槽加人工
港台年年加一個point有無見過佢地跳返去tvb？
根本就係垃圾先會做嘅一間公司

個d話搞Tvb會過火左ge言行 係好負責任 而家大事大非 自己公司比袁志偉搞左個大頭佛
要全部人一齊揹 員工一定要負責任 所以我地要合力搞走佢

港台係散工制 tvb好多退休人會過去做 因為過左60歲Tvb未必簽長工約 同埋港台長工約唔太多 好多鐘意穩定收入都會做tvb 唔關垃圾事
巴打好大怨氣咁 以前Tvb做過？

支持 幫推

同事比人話係垃圾先做Tvb 真係好灰心ge 但正正咁樣先要話比人聽 袁志矮條友挑起呢場戰爭 令市民怒火發洩係前線身上 係唔撚公道
立刻革走袁志矮

唔好驚 唔好怕 Tvb係屬於我地年輕一代
有咩藍絲高層搞你 記住擺上黎